如果世界有輪迴，要做錯啲乜嘢先會做中國人

平時都係鍾意睇動漫啫唔通有罪咩